## Task

Написать бэкенд для сервиса Календарь.

Сервис должен иметь HTTP API, позволяющее:
* Создать пользователя;
* Создать встречу в календаре пользователя со списком приглашенных пользователей;
* Получить детали встречи;
* Принять или отклонить приглашение другого пользователя;
* Найти все встречи пользователя для заданного промежутка времени;
* Для заданного списка пользователей и минимальной продолжительности встречи, 
найти ближайшей интервал времени, в котором все эти пользователи свободны.
* У встреч в календаре должна быть возможна настройка повторов. 
В повторах нужно поддержать все возможности, доступные в Google-календаре, кроме Сustom.

Будет плюсом, если вы также реализуете одну или несколько из следующих функций:
* Аутентификация пользователя;
* Поддержка видимости встреч (если встреча приватная, 
другие пользователи могут получить только информацию о занятости пользователя, но не детали встречи);
* Настройки часового пояса пользователя и его рабочего времени, 
использование этих настроек для поиска интервала времени, в котором участники свободны;
* Настройки нотификации пользователя перед встречей (саму нотификацию достаточно реализовать записью в лог);
* Поддержка Custom повторов, как в Google-календаре;